劉業成對連登仔開始束手無策，於是問大師意見

劉業成對於8.18事件束手無策，於是去拜訪一位大師，請求解決方法

劉：大師，班連登仔愈黎愈醒目，愈黎愈難捉，引又引唔到，搵人扮鬼又搞唔到事，有咩計可以搞掂佢地？

大師聞言，帶左劉業成去一片大海附近，向海指左一指。

劉：大師！你意思係我應該懷住大海般既胸襟，接受唔同人既意見，聆聽唔同人既聲音，大家表達到訴求，人就會自然散去？

大師：屌你老母！毅進仔真係毅進仔。所謂海納百川，有容奶大。一個中下貨色大波madam 已經搞到佢地神智不清。你下次直頭搵班女警，樣唔緊要，最緊要大波，下次示威企哂係佢地前面，到時佢地自然舉手投降啦！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

笑左

醒喇連登仔

好.. 好好笑

唔係叫佢跳海死咩

劉: !@#$&*()’l

推

意思黎既姐

屌，又打飛機
我地宜家係輸緊！

醒啦連登仔